[PC] Risk Of Rain 2 搵人一齊玩

係一款 Roguelike 遊戲，就算強化到幾勁都好，死咗就乜都無晒要由頭黎過。不過如果攻略達成特定成就，又或者解開隱藏機關，就有機會 Unlock 新角色。當用新角色進行遊戲時，又會有新嘅強化道具出現，根本就玩極都有新野，何況遊戲支援四人同遊，完全唔會悶

道具推薦

佢推介既裝好伏

一出果陣玩左4十個鐘,宜家有咩唔同??

有冇咩推介下 我都係岩岩玩

真菌羊頭工程師

基本上就係依啲

係咪咩角色都岩用

我覺得針筒加流血果把嘢都好屈機

仲有跑速汽水

自動開Q果件月亮裝食2-3個
加Q試用次果個電池1-2個
用埋月亮幣加移速攻速個Q

加幾枝針筒

推下先

我仲儲緊月亮幣開角色